何Wayne （何蛇）算唔算第一代撚狗師

何冠寰離開寰宇娛樂後，他自資以十萬港元預算，在16天內拍攝了電影《生前必做七件事》[2]。為了宣傳電影，他在YouTube上傳了女主角許芯悅求救的影片，引發網民擔心許芯悅的安危而報警。後來何冠寰揭露影片只是電影預告片之後，有受騙的網民表示會杯葛電影，而他亦因涉嫌浪費警力被捕，最終未獲起訴。《生前必做七件事》一片其後獲得2014年獨立電影節最佳恐怖片獎，其預告片亦獲2014年獨立電影聚會國際電影節榮譽優異獎。何冠寰在拍罷《生前必做七件事》之後離開了電影界[1]。[3]

何蛇行得太前
最好笑係有人話佢藍
佢屌林鄭撐醫護撐封關有罷工都藍
Haters always gonna hate

何蛇不嬲勁

乜香港有人黃嘅咩

喺藍店返工=喺黨鐵返工=公墓園=狗

所以肯出嚟做iq test同影cert未
一直迴避問題當撚狗
精神勝利大法嚟講你都算幾勁

po到學生證未呀hku仔
等到你老母投胎兩次都入返hku啦

天氣清先係

俾我撚個個係你囉
一個禮拜 我老母都借到學生證啦
讀asso又冇朋友真係死咗佢算

死撚返去執算啦柒頭
影到張cert未